點睇Fn2 Type R？

想買

幾年車呀 仲買

型

Fit貼Type R章

K20A Jazz

成隻mouse咁 重心又高

Jazz本身輕身
快到痴線

唔係呢個意思

Jazz底盤既type R

m20

咁多架type r FN2排第幾

仲衰過ep3